
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui Saint-Nazaire a su retrouver un statut urbain , exercer une attractivité résidentielle et touristique nouvelle , et poursuit , sous l ' égide de Joël Batteux , la démarche du projet global de développement et de Ville-Port , dont la troisième étape est en préparation .
Entity Name (Type) :: Ville-Port (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui Saint-Nazaire a su retrouver un statut urbain , exercer une attractivité résidentielle et touristique nouvelle , et poursuit , sous l ' égide de Joël Batteux , la démarche du projet global de développement et de Ville-Port , dont la troisième étape est en préparation .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui Saint-Nazaire a su retrouver un statut urbain , exercer une attractivité résidentielle et touristique nouvelle , et poursuit , sous l ' égide de Joël Batteux , la démarche du projet global de développement et de Ville-Port , dont la troisième étape est en préparation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ savoir ]
epistemique :: 1 :: [ savoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ savoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ savoir ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui Saint-Nazaire a su retrouver un statut urbain , exercer une attractivité résidentielle et touristique nouvelle , et poursuit , sous l ' égide de Joël Batteux , la démarche du projet global de développement et de Ville-Port , dont la troisième étape est en préparation .
No features found.

